點睇美C朗FANS呢排係咁狙擊世一接班人？

之前屌開尼馬
尼馬一出局就屌安巴比
理由都係D無謂野, 乜鳩插水做戲拖時間, 仲ON9過班玩具撚
安全感低到 安份守紀好似之前咁互屌咪算囉

覆撚左俄羅斯4強對邊隊未唧

俄羅斯喺邊度

潛撚完未呀 出黎面對

你老咪煩撚到
隊隊都抽